[I/A]日版モバサカUltimate Football Club (8) 繼續集氣百屌出新金卡

官網:
Twitter:
Wiki(但2019年尾開始停左更新):
An link:
Iphone link:

新手可先睇睇以下Q&A

Q:有冇港版?係唔係姐係等於隻CMM?
A:以前有過一次，但俾個垃圾代理搞到半年收皮。
UFC同CMM兩隻game黎，邊隻好玩D就唔答啦，各有fans啦

依家有隻聲稱港版UFC上架，但間代理公司其實都係大陸公司黎
如果你問我地，我地當然希望大家支持日版
港版又大陸譯音，版本又舊(成年幾前)，卡又少，又一味課金活動
但如果你真係好抗拒日版，係都要支持港版，我哋都歡迎你入黎一齊傾，但因為我地9成人都玩日版，港版問題未必答得你好準確

Q:駛唔駛刷首抽?
A:理論上唔駛，但新AC開左頭十日左右有個4 step迎新抽卡活動，step1係俾你無限抽一張A/A+卡，直至你滿意先停，你可以當呢個係首抽

Q:咁我應該抽咩pool?
A:除非有特別節日pool好抵抽好吸引，如果唔係我地都強烈建議新AC抽哂4 step迎新先，因為有補底。過左迎新抽後，就多數等球隊pool先抽，因為球隊pool只會抽到果個球會既球員，方便大家開連攜同儲碎片升評價。隊pool同一隊每一星期就輪住出一次，所以唔駛驚miss左一次就等到2046，今次抽唔到，儲下彈藥下星期再黎

Q:****超重要****點解十抽得碎片得一個球員?
A:因為隻game用碎片升球員評價重要過抽到一堆球員，一開始可能會好唔慣同有D火，但玩耐少少就會明白

Q:一開始我要做咩?
A:大家首先要緊記唔駛急住追進度，因為根本無所謂進度你追
一開始大家目標簡單就得
升人>推圖>唔夠打就升人>再推圖
同埋一開始盡量成隊平均升上去
唔駛一黎就all in一隻，我自己覺得用處唔大之餘又浪費體力資源(當然真係好有愛既，就另計)
其他mode亦都慢慢推上去，唔肯定推到幾多要停，你望下任務(即係月曆公仔logo果個)入面個初心者就得，跟住佢個check list做，就好易過渡到。隻game某程度係一隻單機game，D所謂PVP都係打NPC
同埋有個新手嘉年華，姐係主頁氫氣球logo，限時內盡量做拎禮物
新手頭8日登入，有其中三日會俾你自選A+>S->S三張卡。咁揀咩卡好?呢個問題就引伸落下一個問題。

Q:
1)咩都唔理，剩用勁人勁技，打到中後期先再搵返啲連攜人
2)一開game心入面已經有一隊想組，係初心者抽，新手登入月頭8日就盡量入手果隊既球，之後抽pool都係隊pool優先
以上邊種玩法好啲?

A:其實兩種玩法都可以
兩種玩法其實無話邊個岩邊個錯
玩法(1)因為比自己限制少啲，總之佢要我用咩技解任就用咩人，相對玩落比較自由。但去到中期，陣容好需要用連攜去谷高個戰力，在於你個陣來自五湖四海，一定會涉及到非常多不同球員去開連攜，所需時間同資源都會較多

玩法(2)前期可能會吃力少少，可能會唔齊技，又要焗住用一兩個唔係好勁既球員，每一隊亦都有佢既缺點。但去到中期戰力會因為連攜暴升，升得比正常快，所需時間同資源亦都比較集中，始終主力球員黎自同一隊，連攜好多都可以共用

PS:連攜球員唔需要放入場，擁有就得

19/3 最新更新

好多手足都問我地，既然兩個方法都可以
點解我地又個個都玩組隊？

原因如下

我地建議你哋升成隊同隊，某程度係為未來做打算
一來啲連攜球員，只要你有升，升得越高個連攜數值會越來越高，一個連攜球員上到sss，坐底幫原球員各樣數值加百幾
如果玩混隊又唔重課金，根本唔會夠資源又去升正選，又去升連攜
俾圖你睇就明，同樣5球員buff，睇下升左同無升差幾遠

二來早啲為個UF 盃做打算
個uf盃同錄影帶關一樣，分英超/西甲/意甲/其他聯賽
最低參賽資格係11個ss球員
你升同隊，就一定同聯賽咁就早啲可以參加，戰力上仲會比好多升混隊既高

Q:點樣可以多D鑽?
A:
1)新AC就努力做新手嘉年華，即係首頁右上角個氫氣球
2)登入禮物
3)做哂每日任務
4)不斷升玩家AC LV
5)****入個勁公會****唔駛驚D人嫌你隊波戰力低踢你走，只要你keep住報到登入，佢地就OK。有關公會問題下面再講。
6)多D打天梯mode，姐係贏左會送箱果個mode
7)多留意特別活動
8)當然我地好歡迎大家做課長令我地繼續有好遊戲玩

Q:連登有冇開公會?
A:公會我地無開。因為呢隻game個公會mode真係做上流寄生族好過我地圍內自己組一定要靠啲日本課長們carry入個勁公會，資源係會好豐富好豐富，贏到公會戰直情上太空。另外少少補充，我提議大家盡量用鑽報到，一來報到禮物會多D，二來比較好擦貢獻度

19/3 最新更新

因為我做左やぎやぎ呢個公會既副會長
好多手足都可憐我個公會廢，杖義入會幫我個公會
個公會我好誠實講一啲都唔Top，入到黎未必有最豐富既禮物同資源，但就勝在同聲同氣，所以我都好開心大家唔介意入會
有興趣大家一齊玩既手足歡迎留個名，但因為大家好踴躍，位置所餘無幾

Q:邊D球員叫勁?我一定要抽S+?
A:因為隻game無論張卡本身係咩評級(B,B+,A-,A......)，都可以用碎片升到上SSS(PS:部分卡更可以再上EX同UT)。隻game技能配搭重要過一切，初始評級低唔等於張卡廢，好似主線打出黎既A丹尼路同A利雲，就係神卡榜前列份子

升評價需要碎片如下
B > B+ 5碎
B+ > A 10碎
A > A+ 20碎
A+ > S- 40碎
S- > S 80碎
S > S+ 160碎
S+ > SS- 320碎
SS- > SS 480碎
SS > SS+ 640碎
SS+ > SSS 800碎
SSS > EX 2560碎
Ex > EX+ 3840碎
Ex+ > UT 5760碎

Q:我見有幾種碎片，有咩分別?
A:基本有3種碎 (PS：課金金碎不在此列)
藍碎>適用係任何球員+任何評價

魔法碎片>適用係任何球員，但要對應返個評價

球員碎片(姐係有球員樣果隻)>只適用特定球員，但適用係任何評價

Q:咁咩技叫勁，係必須?
A:
前鋒：魂之頭鎚，爭奪xxx (搶點)，藝術射門(窩利抽射)
中場要長傳急攻，正確無比，以心傳心，one two pass
綜合黎講要pk master，ck Master ，重炮手，插水，captain
另外當決定成陣(姐係齊十一個心目中正選)3buff技係必須，
轉守為攻(playmarker)，警醒，永久機關(呢三招技如果多過一個人有，效果唔會疊加，如果幾個球員同時發動，只會效果最好果個發動)
防守球員(主要閘位)就剃刀，曲者xxx
中堅就封前鋒技，防空塔(守頭鎚)，領域支配，
龍門就神降臨，最後指示，超絕反應

如果可以補埋冷靜沉著，龍門出迎，同傳中技就最好

PS:以上係成陣好基本要有既技，唔代表其他技無用

同埋有啲技本身用處唔大，但如果夾埋其他技就會昇華左，例如
決定機演出+冷靜沉著/重炮
心傳心+超絕視野
One two pass+重炮之類
Line breaker+冷靜沉著

另外每招技升到咁上下仲可以覺醒，會直接影響個球員長遠既位置，但實際效果就唔係呢到詳講，到時再問仲好

上面呢D技都可以歸納為"發動技"，姐係要滿足條件先可以發動
另外仲有D係對球員本身能力(姐係5角圖果5個主要能力)buff既技能
呢D技都唔可以忽視
判斷一個球員好唔好，先要知佢既定位係咩
如果佢既定位係”傳送passing”，除左要有傳送類既"發動技"外，配埋傳送類既buff技，就最好，因為可以直接提升"發動技"既成功率

Q:Game入面有冇得睇球員連攜?連攜果到都無show既?
A:感謝偉大既肥仔巴幫我地解答左呢個千年迷思

正常我地見到呢個

只要禁呢個

再禁呢個就睇到啦

遊戲模式介紹

以下係遊戲模式頁面

1)主線
故事mode，達到一定星數可入手不同球員，同時可入手主線美斯碎片升評價

2)競技場
每次隨機3個對手俾你，贏左比自己高排名既對手就會升排名拎鑽石
每日傍晚會結算最終排名派rank金幣同銀幣
rank金幣用黎換尼馬(無限換)
rank銀幣換其休球員碎片(可換球員每半日換一次)

3)天梯 19/3 更新改版玩法
其中一個入手鑽石既主要方法
每贏一場就會加天梯分同埋送一個箱，開個箱要等CD(或者用鑽直接開)，唔同箱有唔同禮物，最好就係藍金箱，可以自選球員
贏到一定分數會升班
你主動打人果陣時輸波，唔會扣分
但如果人地係另一邊打贏你就會扣分，扣到一定分數會降班
呢個mode有時限，每日香港時間0800前2300後都玩唔到，時限內可打50場
每14日結算一次派禮物

新版玩法
search完game俾3個對手你揀
唔駛再打主客制
另外新加讓波系統
會根據你個戰力
唔同對手你要讓波或者受讓

x得點=你受讓x球
例如你賽前係3得點
打完場波你輸左3：1
但因受讓3球，最後會變3：4，姐係你贏

x失點就掉返轉
你讓人波

所以揀對手果陣要留意埋，唔好見人低戰力就揀左先
可能要你讓好多球

4)盃賽
大家玩落去會有D信封，信封就係參加入面不同級別盃賽既入場卷。呢個盃賽非常難打，因為係同人鬥多卡。雖然係咁，但我地都要每日入去打，因為無論你成績點，都會獲派魔法碎片(見上Q&A)

5)巡迴賽
skill卷主要入手方法，要滿足條件兼羸波先可完美通關。呢個mode可以用friend list朋友掛出黎既球員幫手通關

6)聯賽
每日有十次挑戰機會，都係一級級打上去。錢同埋教練主要入手方法。

7) UF盃
主線打到29章先有，基本進場要求係最少11個SS球員。
比賽會計球員疲勞度，要有輪換既準備

至於左下角果個錄影帶關
簡單講，姐係刷裝關，不同錄影帶有唔同buff，有一定數量同屬錄影帶時又會有進一步buff

另外，左右上角同右下角係限時活動關黎，因為有好多款，唔特別逐樣講啦，到開左果陣就自然有人傾，同時再講

公會介紹

以下係公會頁面

左1係公會商店，非常重要既項目
參與公會活動除左賺貢獻之外，仲可以賺公會銀幣，然後就可以係商店入面換球員碎片(可換球員每半日換一次)
咁公會金幣點賺?就係每個星期日凌晨公會會結算所有成員本星期貢獻度，貢獻排名越高，分到越多公會金幣。公會金幣有咩用?就係可以換神卡KDB，同上面提過rank尼馬一樣，係無限換，直上EX無難度

左2係公會間各位成員問其他人施捨某球員碎片用。基本上呢個功能係廢，所以大家可無視

中間係每日報到，可用錢或鑽報到。建議大家用鑽刷，因為禮物豐富D，60石每日一定賺得返，唔好省個少少

右2係公會佔據(呢個新手有啲難做)，全公會成員每佔據6個球場就會有次獎勵，拎完獎勵會重置，再佔領球場，每人每日只可以拎兩次獎勵

右1係公會戰，唔好理贏定輸，一定要打，因為輸都會扣到人血同埋刷到貢獻，每日打完就係公會戰果個報酬掣拎獎勵

呢一頁就係貢獻，用報到&打公會佔據賺返黎果個齒輪幣做貢獻，起碼要貢3下

市場

玩到中段主要入手球員方法
可用錢或鑽同全game玩家bid球員，當然價高者得

可以bookmark定目標，咁就唔駛次次搵

出左手會係呢頁見到

有關覺醒球員問題 (再次特別鳴謝肥仔巴分享)

首先個球員要有得覺醒先 邊d有可以去圖鑑->覺醒球員睇 之後升佢到sss就可以開始打覺醒關

每個球員都有堆關連選手 每個覺醒關需求唔同 要sss以上先可以落場
ex+人入場仲要用2張覺醒卷1次 免費嘅ex+人d卷又唔同d 要靠開指定箱攞
覺醒關有6關 每日可幾打3場免費 課張週卡可幾打多場 用鑽又可以打多2場好似
未覺醒可以打第1 2關 1階可以打 1 2 3 4關 2階可以打曬6關
每關關連球員需求分別係 0 2 4 6 8 10

覺醒有3階 1階能力加50%同開一個新組合 2階普通人就技能等級上限加5 ex+人就加7 3階普通人就可以升ex ex+人就升ut
升1階要150本自傳文庫版（藍書）加1個命之杯
升2階要210本自傳新書版（紫書）加3個命之杯
升3階要400本自傳單行本（紅書）加6個命之杯
10藍書換1本紫書 10本紫書換1本紅書
命之杯唔課就一係等佢送一係公會商店買 100個幣一個 10日買1次
普通人仲可以用舊野換書（成份報紙咁）（ex+人d書係換唔到嘅)

10個換藍書 15個換紫書 20個換紅書

有關錄影帶問題

錄影帶就4+2效果
2就唔特別講，你睇自己需要
多數我地都係加果個球員叻果樣野，繼續buff大佢

至於4，我前鋒多數用呢兩個

如果你玩好似利記呢啲total football 狩人陣
可以用呢個

中場除左馬勒當拿果個，其實都可食用
轉守為攻型中場我會用呢個

好似鏝呢啲中堅傳波能力都唔錯，主控球戰術我就用呢個

呢個就後防或者防中萬用，我覺得最勁

呢個就岩啲閘

當然除咗齊4效果外，仲要睇埋錄影帶星數同內裡啲細附加效果都係好似上面所言，最好就buff個球員本身勁既能力，我就好少會用錄影帶去加強個球員本身唔勁果啲能力，因為我覺得個效果唔係好明顯，當然咁做唔係錯，都可以一試

戰術頁教學(感謝含9巴分享)

首先你確立左自己想既11人先啦
好似我咁就352

第一行就傳球傾向 第2行就傳球節奏
我就傾向短傳同慢慢傳上去 因為我中場有隻根度簡 可以開心傳心+轉守為攻
如果長傳加快節奏 隻後衛又低傳送能力
好易比人攔到
至於攻擊方向同傾向
我既進攻模式係傳晒落中間俾隻根度簡
開心轉心+傳守為攻+轉邊去右邊迪布尼傳中or直線 俾隻梅拿
所以我就set中路+傾向右

左前 隻梅拿有破越位 爭奪 冷静沉著 禁區插水 所以set係前線搶點等餵
右前隻尼馬有插水(禁區外) +盤+禁區外冷静沉著 所以可以set回後拎波
攻中隻中村招遠射可以禁區內都出到技 所以set突入 可以撞牆直接射或直線

中場隻 根度簡主要做傳送 就指揮
唔亂插入

左邊隻波索域主要開ck 同埋大轉邊用
所以就set原地
右邊迪布尼set落底 傳中或者開直線

拉線就正如上面所講，乜鳩都傳比隻根度簡 開晒3招技 傳比隻迪布尼傳中俾隻梅拿
尼馬就可以回後俾隻中村開遠射

防守如果中前面有狩人就可以試下較盡搶
無就唔好亂試 好易搶唔到失位
高搶斷就較右一格
高攔截就較左一格

仲有前排更新
如果攻唔入可以改變戰術
如果對面係聖鬥士
建議set做攻唔到兩次就轉戰術

上面只供參考最緊要睇自己有咩人同技黎set啦

補充常見問題
Q：其實啲球員寫住傳奇之路係點解

A：代表果個球員係隻game入面仲有唔同版本既卡
有可能係>唔同時期/榮光/金卡/ut卡/歐聯卡之類。。。
當你擁有佢多過一張卡，就會有buff
唔需要齊哂一套
每張卡既存在都會buff另外果啲卡

姐係例如某某球員佢有A,B,C 3張卡

1)當你擁有A，B時
A卡就會buff B卡；B卡就會buff A卡

2)當你擁有A,B,C 時
A卡就會buff B卡 and C卡
B卡就會buff A卡 and C卡
C卡就會buff A卡 and B卡

如此類推

Q:：點解我見你地圖鑑可以睇覺醒球員既？

A:：圖鑑你要完成初心13先會開
隊中坐底要11個sss人

Q：係唔係所有卡都上到EX?

A：係，但有啲要等佢出，未出就未上得住
有啲卡可以直接上ex
但唔多，同埋多數係重課金卡
其他你要完成左初心13之後
開左覺醒關，覺醒3次之後先可以上ex

正式開放

新Po留名

換完1set 7星錄影帶，裝埋界Godin
就hang 機

新post 留名

新po留名

LM

Lm

lm

又出新網金

逼人買野抽 好彩幾隻都唔岩

想問下聖誕版迪基亞買唔買得過
日ser

用曼買得過

BID BID 下發覺 好似就黎11隻SSS

LM
繼續養生

其實真係好易

正身69
分身20

正身最後一日4勝谷左上黎
分身反而最後一日出左事本來有機會頭10

可以分享下戰術點Set嗎

未完 我已經跌到2百幾
btw見到有活動

點排好

大致上都係用含9巴果set戰術
我防守果到就比較穩陣，兩個都set中間算，驚出事
攻左定攻右，cut in or not果啲就睇返自己啲人腳啦

基本上前期真係鬥快刷中場同翼
中場金卡根度簡當然係最bug果個，但要中後期先會中
玩左咁多次，暫時用過F迪莊同懷高都相當唔錯

翼今次用起手reniri挨過左前期
當然bug開既Kean，國米古天奴，彭迪夫呢啲前中期都好夠殺
金卡試過用，山狗，巴利都相當唔錯

中期就開始換中堅
公司佬，高甸，巴沙利，卡希爾係首選
本身勁又有buff技又隊長技之類，基本上無解
啲位大致齊(姐係剩返5,6場左右果陣)
就再換丹尼爾打閘，一個強烈防中，打埋最後幾場
中鋒再另外一邊翼完全係裝飾，有多餘錢先搞

不過講到尾上面堆野都係廢話，太理想化
只可以見步行步，盡量唔好浪費錢
前期買人真係只買重點人，隨唔到好人我寧願升手上果啲先，得閒望下頭幾位果啲，好多時原陣打頭5場都可以贏哂(當然好似愚人節果次就例外啦)

同埋唔好咁早就用個金幣random個市場
頭兩三日random個人覺得意義唔大
除非真係差得太緊要就禁一下就可以既

呢排d友仔識升閘位下次要轉下打法

好詳盡
多謝樓豬

頭先無意中發現左樣野
殿堂kdb同普巴果頁
左面牆有傑斯
右面牆有謝老4
是咪暗示。。。

想問下其實有冇啲特別抽卡活動（例如傳奇球員）
諗緊使唔使特別去儲石

抽卡pool特別機
現階段基本上得新卡pool抽
但佢就會成日搞啲用鑽買箱入手特別卡既活動
例如依家個抽選會

之後點砌好

下個月係咪2週年
咁要儲石啦

幫你推到DDG上水答你
佢玩開曼聯會答得準確啲

因為KDB
而家想玩鏝多過利

隻GAME真係好引人砌鏝, 淨係KDB同DANILO已經可以比到尾練少人2隻

鏝就算齊腳都唔會係最勁
不過真係好易練
要課都係課張金卡公司佬
可能係性價比最高球會

玩開祖記
但尋日最強Manager派券一抽

係咪要開始砌11隻英超SS

齊腳最勁係邊隊？

獲加你都抽到
可以開始砌鏝啦
鏝最難攞就係獲加
其餘一係公會換
一係市場bid

肯定唔會係我砌緊既AC

利啦
幾隻ut人

齊腳最top應該 猁鍠疤拜狗蛆 呢5隊

皇又好似勁d
有c朗 拉膠 卡路士 古迪

仲有摩迪

賤種勁啲
經典人夠多
Ex+人又多
加埋c朗有11個版本

登入畫面係祖記

都冇ut保方

成功做左抬價部
7億抬到17億

繼續收ac,有意留tg

原來係我公會會長

一套7星多成8萬戰

cls

刷靚屬可能有15萬加成

.gun

弱弱一問 七星係點拎
我剩係見協會高甸果頁有一個一個咁買

就係果度換

公會戰升到master rank先有
70幣 一個

仲未夠Lv打7*錄影帶

係咪用25000鑽就可以將泰亞高施華變做ex+？

係

佢可以深潛左
我今晚有啲時間試下解決下
希望無老點你

射射

謝
等下次再有呢個活動,都唔知儲唔儲到咁多鑽

通常儲到咁上下就會出啲Event回收你啲鑽

出再個活動先算啦

我諗下次有呢個活動都起碼 兩三個月後既事

我連中島都未有
出唔出都唔關我事

想問問
KDB升到EX+之後係咪應該整Godin先

升完kdb殿堂lv60

可以
又可以睇下你個會咩lv換到d咩再諗

估唔到11隻SSS 唔係差碎,
係唔夠錢升SSS

邊個天津の大砲

岩岩玩返 依加用緊雜隊 想砌返隊 多D加乘
依加咁既人腳應該組咩隊玩好 無咩頭緒
巴打們比比意見

7*錄影帶都有得換

不過諗住衝咗Lv10殿堂整隻卡路士先

雜到咁睇你自己對邊隊有愛
當由零開始砌仲好

其實係咪人人都一隻KDB + 卡路士 + 高甸 + 丹狗/丹尼路?
見堆勁人都幾乎呢幾件鐵膽

係輕課甚至零課玩家恩物

*殿堂隻卡路士

仲有梅拿 窮人恩物

唔係玩日版唔知，請問梅拿都係輕課/無課拎到？

無課都拎到 不過要打一排先升到ex+

打左一個月 淨係換梅拿碎 都未升到ss+

一隻都無升過

打其他關出架？
成個月都未ss+好似都要好一段時間

佢打正上面個杯攞
一個禮拜派一次彩
你當佢係聯賽咁打就得

唔係好難姐已經升到ex

玩緊鏝 升到丹狗上SS+就唔想升佢 個警醒同公司佬撞晒技

殿堂係咪即係28-14之後先開嗰個mode

收到

係咪成續好就會拎到多d,因為唔係日版未開

3buff同心傳心呢啲從來唔嫌多

Buff好似唔會疊加？

無課既話 係咪鏝最好？ 有邊D人一定要升or易上sss?

唔會，但得單隻有時未必開到buff

隻普巴勁到呢 俾對面屈左幾球

仲諗緊普巴定kdb

其實普巴同卡路士玩法一樣
又係鳩推再遠射

第二個係點解？唔該各位巴打幫幫手

好似係頭槌入波 or禁區入波

禁區

3個公會箱, 加埋得7石...
已經連續幾日係咁

Long Shot入波

唔該 我入禁區射就解左

有冇巴打知最尾第三隻係咩人？點解有d會睇唔到

隻人未出

隻人最高係SSS既話
點先可以升埋上EX覺醒最尾招技??

首先個球員要有得覺醒 先有得升上ex

姐係有出過有覺醒券果D?

同埋想問個球員升到上SS放左入殿堂
係咪可以照用 照升
淨係唔賣得??

覺醒卷係限卡人覺醒用

咁多位小心

連榮光同金卡都冇嘅日子真係好清閒

係俾人抖下儲石

d梅拿覺醒卷變晒做曲波

屌你老母

我隻梅拿學埋曲波招技

即係無左梅拿換?

仲有得換
應該好似上年週年紀念咁送SS人今年送曲波

放心 唔會係曲波
送都會係日本仔
好大機會係ex+南野 or ex+ 久保
利伸 : 9up

原本真係有條友叫曲波

你已經犯咗國安法
btw想要久保

久保

今回は以下のレジェンド4選手が登場！

【北米でも神健在】ズラタン・イブラヒモヴィッチ
【獰猛なゴールハンター】カルロス・テベス
【エレガントなアタッカー】ハビエル・パストーレ
【リトル・マジシャン】サンティ・カソルラ

以上4選手が登場！

又呂布

卡叔金卡

卡叔jeng

轉守為攻 心傳心 ONE TWO
仲要係阿版

btw 終於11隻SSS
見到d覺醒，好似新game咁
又要搵人

有死球王都唔錯
近年阿記最like就係路JJ之後就卡叔

唔好ff啦係出番07-11維拉利爾卡蘇拿呀
迪維斯可能獌版

圖鑑有得睇
牛奶仔都有阿版

迪維斯係鏝版

呂布就美職

原來圖鑑已經有得睇
隻卡so 轉守 + 心傳
可惜last係招one two

下年叔叔好似返阿記踢，
會唔會依張金卡之後又出新卡

阿記會唔會太多人射fk
話說阿記冇個後防係S+

出美斯vip版
又要課金換

想問下戴維斯鏝版勁啲定係蛆版 蛆版有狩人好吸引

7月限定shop 2888鑽有朋友箱 裡面有金卡 公司佬

已經ex左

榮光可以打8次
再將d人賣錢刷萬能碎升隻中島上ex+
等下轉活動又拎隻中島換第隻人上ex+

後防無S+ 都反映現實既....

忍唔到手買左三個箱 一下將公司佬由SS直上SSS
下個月一週年GG

2888 鑽買金卡重要俾張金賓尼擺明引人用哂啲鑽，即係下個月個周年活動更加引人

依到D 人閒閒地都幾萬鑽,
2888 真係碎銀黎...

奧雲囉

個shop d野抵玩 每日6鑽20碎
又有大巴拿朋友箱

阿近十年都無乜邊個後防值得S+

其實大梅後期ok嘅

高路托尼同加拿斯

買咗碎 屌佢咁快就回收鑽點捱到2週年
利申依家只課月卡

168金兩隻legend果個都抵bo

淨係夠鑽買一次

打8次但比8格我做乜
又唔係每格打8次

呢個真
68金果隻神軒睇落都勁

真係收錢活動黎

完全當我d砌AC既人死
都好繼續留石等泰亞高施華

168有啲想買費高+rvp

貨啦 唔好諗

話說vidal竟然冇人抽
應該射3600石落去
射夠6次就可以擺殿堂

用唔著齋儲

咁抽法可能係最抵上ex+嘅抽法

啲技咁九唔搭八

用鑽抽一定係
用金幣唔係

同樣ex+防中 隻簡迪d技配搭完勝

歐洲人

btw今日都free抽左隻1819大力臣

我都抽中

碎片X2

持續上升中

我見到都廢事bid

歐洲人太多

btw呢排公司有新project好忙
所以少左上黎留言
我仲有玩未棄game嫁
唔好屌

唔好棄呀

唔知幾時Free到UT嗰啲

無課玩左差唔多三個月先得百二萬戰力
見人百三萬左右就已經有隻SS+殿堂卡路士好萄葡
依加殿堂得5Lv 車尾燈都見唔到

想問下連攜要加多啲係淨係升評價
定係lvl + 技都要升

圖

好想要卡路士

lv技唔洗 不過要突

升評價同突破
Level同技都可以唔升

大家幫幫手比啲意見 0課

哂左D升LV添, 雖然都用唔哂

換走楊格先 聖誕肥仔好似用黎打中場
馬迪可以換走埋

好慘
問左成個禮拜都冇人理
幫推

我百三萬戰力殿堂都係得lv 5

我都係獌隊，中堅唔好用hehe, hehe 係防中技黎，而且有中圈放直線，中堅位欠全消，拜利要到sss先有，新手唔適宜，我會市場上買張jones 用住先

聖誕朗隊，普巴都係長傳技，我覺得擺雙剪頭，c7 + 山狗，山狗有藝術射門

再睇下點樣補翻驚醒同永久機關

公司佬有咩好？諗緊換唔換但見佢啲技同vvd一樣

多謝大家

龍門都係要換，你組獌隊，就迪基亞，過埋初心12就2018高圖爾斯，左閘就bw or shaw 兩個都有永久機關，市場上又買到，fw 你可以係而家既榮光奧雲，最快有張sss 前峰

DDG上左水又唔幫手覆
我對唔住位手足

我V7都係3個月120萬殿堂5Lv

想問下各位大佬巴隊咁砌方向有冇問題

條後防好似裝飾咁 成日比人打穿

利申：玩咗廿幾日 輕課 thx

v7

呢類game d後防不嬲薄過紙 一射就穿
谷下前場同人鬥入好過

比人打穿好正常 都未升後防
中堅可以換隻碧基

右閘最好換金卡丹狗
中堅碧基馬斯
美斯可以考慮用1週年/歐聯版
陣形用另一個433好似好啲

美斯緊係用ex+
龍門用埋ex+達屎

龍門應該點睇好唔好
睇防到幾多樣射門方式？

睇能力因為無可能防到唔同射門

我見達史啲技要睇唔同能力
建議用佢係因為ex+?

一黎ex+ 2黎4招撲救技 仲有招隊長技

最強cap技都係普巴先有

想問下依加個陣可以點汁

依加係打算用高甸同卡路士換下啲後防
另外想用戴維斯換Jojo

但想問下邊隻好啲？ 鏝定蛆
本身想要蛆 因為有狩人可以搶下波仔

連技黎講祖就連得靚d
偷波 鳩推 再zone
但組合難開d

我就係見組合兩邊都差唔多 蛆果隻都好多鏝既組合
鏝尾二招技我覺得好廢

蛆記啦 唔洗諗

封技?
佢封全場喎 仲可以封中場30分鐘

係 但防喺前鋒好似浪費左招技

你當佢係花瓶形前鋒
淨係用阿古獸埋門

依加個陣Jojo都係半花瓶 我想要狩人前鋒係想佢自己搶波自己入波一腳踢 起碼有啲用

終於抽到靚加乖7星

隊pool唔見哂
係唔係要重整啲pool

升得1次pass同pass成功率

巴打你用晒同一隻帶？

唔係搶斷同攔截已經心足

7星全套有加乘

7星一定用全套
點計都係7星勁好多

終於兩百幾萬
打協會戰好好多

Thx 巴打
金丹狗儲緊碎換
中堅咁搭會唔會怕冇領域？
另一個433係咪打翼個款？如果係蘇9 d招唔會開唔到咩

個陣搞下搞下變左咁

冇領域係指umtiti最後招技？
領域影帝都有
中堅黎講碧基差唔多成隊都有佢chem 一定要升
馬斯靠榮光易升上SSS兼有隊長技
點都值得用住先
用433打翼果個陣
So9正前接直線
右邊美斯cut in 入禁區冷沉
左邊新仔就算啦
反正你so9都升到SS
冇理由唔係so9入波
Kdb set唔開長傳
古仔睇你玩唔玩one two 重炮

收到 謝巴打

翼唔用光頭佬有冇咩好推介？見丹比利同malcom d技都好似麻麻

呢個係巴塞自尼馬走後一直存在嘅問題
比較實際應該係戰術set主打右路同中路
現實會破唔到密集但game唔會
真係想補強可以諗諗金卡pedro
不過巴塞前鋒金卡 伊巴（有頭鎚）> pedro
最後正前變左伊巴 逼左so9去左邊
即係都係冇左翼

係咪打冇翼陣會好過冇翼？

如果唔係我打三前/兩前就ok?

升埋隻高甸+梅拿應該有250萬

會唔會變左混POOL?

似又出新普通卡

等BID算

最緊要中場運到波上去
如果堆晒係前面都運到波上去咁可以繼續

出國家隊pool la Diu

我地諗得太多
球會POOL

屌連pool show出黎果啲卡都無update
咁佢關黎做咩

佢無關 應該係唔記得更新

新果個鑽箱抵唔抵換？
想換德國燒

重bid緊隻shaw返黎 同打緊奧雲

換啦

已換，而家加埋之前果啲得四百幾碎
平時升一隻上sss大概要幾多鑽

Vip7

咁比想像中少喎
係唔係一次過抽，搏高排名咁？

正常活動入面
用鑽石最抵係30抽攞排名果200碎
3600石200碎
不過都冇咩可能
最抵係用金幣買18金幣箱
18金幣30碎
慳嘅係錢 蝕嘅係時間

唔好意思，18幣箱響邊個位嫁
好似唔係好覺眼咁

但好多時排名果200碎最後要唔止30抽, 甚至要雙倍

點解我唔明大家講緊咩
唔係講緊限卡奧燒咩
關vip7咩事

鳩估
當佢完全零課開始
課到vip7既量就可以入手

係
基本上冇可能
所以前幾日vidal冇人抽應該入手

vip7買夠1200金幣直接買箱就有隻ss
入手唔難搞升先難

我就係V7入手咗隻SS大波拉（買鑽抽）
然後玩多咗兩個月都未SS+

1200金幣箱 => 1隻SS
買1次18金幣箱有30碎
SS升SSS要1440碎
即係要買48次18金幣箱 => 864金幣
總共2064金幣 <=> 20640鑽石
VIP8 要24000鑽石
所以vip7就足夠攞隻SSS

18金幣箱活動維持2日，每2日更新1次
即係4日先可以買1次
即係192日先買夠48次

Sor窮撚係咁
如果有唔啱請大力屌
等細佬又可以慳返啲

所以話呢個方法慳嘅係錢
用嘅係時間
當然可以儲石/再課少少抽
抽到排第40名就可以
夾夾埋埋應該都未夠vip8

個金幣箱喺邊到買
我唔覺有嘅

個箱有2款
聽日果款有得買ex+碎

原來係呢個

一次都無買過

屌你課金食錢

再課

唔該晒，真係唔講都唔知
即係要隔兩日就比24幣

18幣
2款箱價錢內容都唔同

唔係次次都要比左6幣先嫁咩

你聽日睇下就知

update 下隊零課曼
試下玩下隻c7

明晒，唔該晒

直接抽啦德國燒

抽左60
睇下夜晚駛唔駛補飛

聽日先補，順手解消費鑽石任務

我以為即日清添
咁聽日先再睇

原來今日公會戰對樓主嗰個公會

放棄費隊解放根度簡
pvp成績即刻好返好多
都係進攻好過防守

換埋高甸碎
就開始換7星帶

唔夠樓主踢了

加個好友ok?

終於ex+埋隻t silva

屈到

點打得贏

收返條數了

果頭串完me就post圖

name?

Marcoleeee

終於EX+

你班仆街緊貼住樓g出圖

追擊樓豬

玩eh玩到荒廢左呢隻驚

更新以為有新人

窮撚無遊戲玩
del 驚啦